而家要全民做記者

每個人一幅錄影眼鏡+錄音筆
萬中錄到咩都可以報料 當然呢d係可以做埋監警行為 但最緊要唔好爆比佢地知你帶緊 成件事完左先再講佢知錄晒 save晒

其實我地都可以制造白色恐怖比班狗
但希望大家唔好怕用錢 . 反正我就會咁做
有片有錄音 可以向邊到投訴都得

記住 我地都可以做記者可以白色恐怖

平凡而偉大 愈難愈撐

一千幾百保一世平安 錄到好料仲可以報新聞收錢
一舉兩得

推

唔戴住幅野出街真係隨時比人打都無證據

摧